Intern緊既你做緊d乜？

Intern緊既你做緊d乜？
有冇西同事？

有
日日ot dllm

Big four?

No
得40蚊

咩行業？

$37.5

做股份相關

日日番工捽手指 去pantry度步量下地又一日

Biosciences sosad
Intern 翻醫院無錢